英超第一人張伯倫喺咪拖衰家??

喺咪第一個係短時間踢2隊都輸0:4 ?

再出佢都唔知要輸多幾多場0:4

邊有輸4:0呀